那些心冠瓜的 ICU的 衝咗急症的

那些心冠瓜的 ICU的 衝咗急症的
墮入陷阱 愛國接種 竟發現中伏
害怕執輸 天真大腦
藍絲嗌後悔哭泣爆粗

咩歌

燕尾蝶

用錯科興 然後中風沒命
層層疊的痛症 抽搐反應 運氣輸清

出手味

淨係睇標題都忍唔住唱咗出嚟

接種後 疲倦了 在鐵路站倒下
這疫苗 若果有效能 會是中風嗎

標題呢句改得好正，個感覺好鳩

那些 心冠瓜的 ICU的 衝咗急症的
墮入陷阱 愛國接種 竟發現中伏
害怕執輸 天真 沒腦
如今嗌後悔 哭泣爆粗

那些 聽專家的 book科興的 一早登記的
望着電視 個個廢老 都計劃撤逃
漸變不安 如大限來到
誰敢去預約 甩底趁早

接種後 疲倦了 在那麥記倒下
這疫苗 若果冇害人 會像這般嗎?!

用錯科興 然後中風沒命
層層疊的痛症 抽搐身㷫 運氣輸清
垃圾科興 如像注咗毒液
隨時入院多刺激
誰人話過補償 對不起 是謊話 怎可聽